江湖救急 借張卡黎碌一碌

如果有個好朋友咁同你講
江湖救急 借張卡黎碌一碌幾千蚊
轉頭入返比你

借 最緊要幫到人
老系都唔借

入左先碌

投你老母票咩ON9仔

你咪咪撚投囉on9仔

借，順手去兩間財仔借完再借畀佢
人間有愛

負皮畀垃圾post

睇有幾熟同佢用途囉

唔知樓主係度做乜柒

江湖救急 借你老母屌一屌

我屌你老母呀

屌你老母當撚咗呢度fb咩 乜柒狗屎垃圾都投 投你老母臭閪啊

江湖救急 借條女黎屌一屌

借錢求人還 做水魚放債

樓主生癌

樓主老母比狗屌